好奇一問, 上屆投熱血公民或陳雲嘅你今屆會唔會投返佢地

recall返你地記憶(毓民唔計啦)
當年參選名單:
香港島：熱血公民鄭錦滿、鍾琬媛
九龍東：熱血公民黃洋達
新界西：熱血公民鄭松泰、張耀心
新界東：香港復興會陳云根、李珏熙
今年:
九東九西：未知
新界西：鄭松泰
新界東：黃兆健
香港島：「法子」莊芷茵參選港島、鄭錦滿

： 熱狗不了
：只投熱血公民

SORRY . 上年投咗個仆街. 我係白痴.
今年一撚定唔撚投.
唔會再做白痴

： 熱狗不了
：只投熱血公民/ 射落海/ 投建制

上年真係投左熱狗

新西撚
上次投左黃俊傑

今次唔知點投
3個本土派

唔係投白票咩？

冇黃毓民熱狗什麼都不是?

上屆四眼

今屆不了

屌你老濛

push

上屆我同班fd都投鄭松泰
今屆真係不了

上屆on99投咗鄭松泰
今屆一定用選票踢佢出去

一定唔會

以下敘述熱狗本質：

九東無得投

熱血共民 支持藍屍襲擊連儂牆手足

今屆咪再做白痴嘅大眾

熱狗食撚屎

提都唔想提

投左泰博

佢真係做得唔差wor，邊有投錯過票？除左個黨7 同埋最後9坐之外有咩值得屌？

不過今年熱血公民唔參加初選所以唔會投

我都係
今屆唔會投比佢地了
我知佢地有付出
但佢地既破壞(批鬥風氣)都好大

立場影人大頭相嘅破壞都好大
泛民班人捉鬼嘅破壞都好大

係咪又當見唔到

我都覺得好大問題
另外 蘋果之前仲將西環被告暴動既人既部分資料列出黎
以致一直以黎蘋果對本土派既打壓
呢啲破壞力都好大
呢啲全部都係有問題 但得留意

一直以黎都唔會考慮投泛民

*以及

蟲泰

上次無投佢地，今次更加唔投

熱狗如果每區攞到1%票，表面上係輸咗，但實際上已經擾亂每區最後一席之得票狀況，幫共黨完成任務。

所以，大家一定要令熱狗得票為0，才有望保住同路人之總議席。

今次投熱血公民既會係佢地既死硬支持者／明眼人，
將會幾有趣。

咪就係因為個黨7囉

咁樣叫做得唔差
咁我不如傳投老泛民

最正係佢哋講到自己堅守原則 話初選違背無大台原則所以唔參與 以為好有骨氣？ 轉個頭就話會簽確認書

智障成你咁都少見

不了

所以咪投本土

只投有參加初選的本土派

會投熱狗, 都係因為支持黃毓民

會 陳狗死忠

熱狗咁耐都唔明，而家唔係要眾人皆醉我獨醒呀你唔係企同一條船，懶醒以為自己唔想畀人搭沉船，咩時勢都唔識衡量，入議會都唔會識！

就係想知沒有黃毓民 佢地仲有幾多票

唔好投
樓主正評係不投
誤導冇㩒入嚟睇既人

唔會

本身熱狗個夠臭, 加上係咁重播蟲泰選民係白痴段clip, 送佢一程啦,辯論都可以慳返

推到熱狗無議席

你未開返個正評係投熱狗, 負評係唔投熱狗嘅post

唔會，唔會返香港投票

一定含淚投熱狗
本土派要靠熱狗去制衡泛民班仆街

仲投垃圾熱狗？

推民族自強 香港獨立

就算初選果班比人dq晒都唔會投佢地

初選同民調協調

「呢個PO有智力門檻」

上屆投咗圖書館戰爭，好後悔

上屆含淚投 今年狗也不

四眼狗連選舉補貼都唔識拎返 你話係唔係on 9

熱狗不了， 仲廢過big 雲

投過廢達，今次不了

睇正負皮比例
佢哋都𠝹到10幾%票
熱血公民在幫忙

投完比人當白痴，不了

對唔西住
上次投左熱狗

上屆諗投熱狗定本民青 最尾投左本民青 今屆都唔會投熱狗

上屆水左女朋友新西投鄭松泰；
叫老豆老母新東投陳雲
今屆全部會改投後生本土派

熱狗主張白票架嘛,熱狗仔要記住白票

又唔好咁mean 人誰無過

以前日日屌鳩泛民 入咗議會就做咗泛民嗰角色
佢有解釋㗎 因為熱普城選唔到5席 所以放棄
咁梗加唔使投佢 選到佢都係即刻放棄 因為佢地冇可能夠席

日日連埋佢d水泥隊日日分化香港人，笑人黃屍無腦
又屌人投票議員內抗爭但又出黎選
又屌人帶口罩

[選舉近了] 熱血公民會唔會批鬥鳩戴口罩嘅義工呢？

巴打你咁樣收隻熱狗皮佢情何以堪
佢地以為拉泛民落水黎屌我地呢班泛粉會嬲豬架

如果得熱狗同泛民咁就肯定投熱狗

區二投王伯啦，再直選捆綁式投張可森！

其實投佢地班人個腦有冇驗下智商

大家一齊黎睇下典型傻鳩熱狗logic
就係咁樣一比人屌就拉其他政黨落水

係囉，點解要參選呢？

唔想再重提人生污點

仲叫埋屋企人朋友一齊投鄭松泰
不過又唔太後悔，上屆的確冇咩好揀
今屆梗係不了，如果仲有得投

真

自稱被熱狗果班人

犬儒派

岩尊重初選

上屆投咗復康會

仲投熱狗去驗腦

手動正評
唔參加初選就唔投熱狗

咁都投得落

請反醒

上屆有叫人投熱狗
自己無投

今屆都唔會投
因為鄭松泰表現太差
同唔投不初選政黨

記住同埋班fd講

明明同區有巴治奧
如果九東 / 港島得一隊就話姐

黃洋達今年死左去邊? 唔出黎啦?

條仆街

熱狗不了
出去抗爭打返場再講

有邊個仲會認自己係白痴

咁多傻仔上屆投左虫泰

其實我都係傻仔, 今年梗係唔投熱狗啦

差過班泛民老鬼你搞笑？

上屆同啲fd講一票不投熱普城，個個當我傻西咁，依家個個嚟後悔。仲有啲咩撚嘢白票撚，投建制都唔投泛民，個個都感性行先，哩啲投票一定係兩害損其輕架啦。

黃屍係無腦

上年投熱狗
4年後今日諗返覺得好撚羞恥
好似污點咁

上年唔投熱狗，今年都唔年投熱狗

投比建制都唔投熱狗

上年？

我決定到時投票俾夠2個tick佢以示支持

投比黃洋達個撚樣真係人生污點

熱狗隨左淨拎泛民做遮醜布仲有咩招
要點樣on 9既熱狗先會覺得連登係泛民fans集中地

唔屌票就投

我慘過你，投過比鳩達同陳暈根

聽咗毓民話, 投咗陳雲係我人生投票史上最大嘅污點

上年新西垃圾選區

啲死熱狗淨係識非熱即販

上屆信撚左熱狗白票
今年就屌你班熱狗啦

舊登班熱狗仲未接受到連登係本土聚居地
成日叫人返舊登

垃圾熱狗

會，投鍾琬媛

射落海都唔會益你個廢柴射撚蟎

嗰陣本土派仲算團結㗎嘛，巴治奧做天琦Plan B 入硬，梗係想推多個本土入閘

上屆投陳雲

今屆唔會投熱狗

點會唔計毓民呀？ 失憶？

+1
仲要睇下點樣補償自己既錯失

佢應該計郁民係本土
其他4隊當曬熱狗

但都無熱共的破壞咁大

屌 前幾日大埔fb gp又係咁
班熱狗被人屌完就拎販民黎擋

上屆選果陣就係一齊玩五區丫嘛

講選舉點可能唔計呀？

有一半票都係黃毓民三個字先投比班契弟

上次投郁民

上屆投左蟲泰以前不了

以後不了

好撚後悔

污點

對唔住, 我上屆on9投咗熱血公民, 今屆一定唔會再投佢
連我自己都原諒唔到自己

新東邊隻熱狗會選

唔會，熱狗真係癲癲地

唉

好似拎到呀
係得陳雲冇

有本土/眾志派

都好 好過無

咁鄭松泰個形象真係好嘅
高大 五官端正 博士
之後又論壇幫被退選條友鬧何妖做咩笑

熱共同國師結盟，國師侮辱抗爭者，熱共都係共犯

上屆投蟲泰，今屆不了
熱狗起碼冇三分二票

5萬個白痴傻仔

咁上屆多數人都係因為毓民而投
我當年真係信公投制憲係work
後來先認清，公投制憲可能work，但呢班人唔work呢
呢班人將公投制憲講成永瀆

投熱共對唔住文宣手足

虫太咁勸力做區應該做區議員唔係立會 要幫佢專心選下屆區會

毓民俾熱城派割左出去? 未瞓醒?

熱狗不了

係熱血公民嘅大埔區議員

蟲泰失業會做咩

上屆on99投咗鄭松泰
今屆真係不了

一票不投熱狗

投鄭松泰有幾種:
熱狗: 會繼續投
本土: 因為青政個位太廢所以投, 但今年會投返其他本土
泛民&睇佢論壇表現: 唔會投, 會投其他人
因為毓民: 唔會投, 會投毓民endorse嘅人

陳雲當年 理念同政綱

由暗轉明，公開投共

紅登班on 9唔係成日話我地25仔咩
返去同d熱狗水泥隊傾計?

屌佢老母投完佢票仲要俾人清算俾人話係白痴
今屆我呢個白痴唔撚會投熱血公民呢班冚家產

賤虫泰你等失業啦撚樣

投毓民既人今屆多數會投本土
毓民今屆唔endrose任何人

上屆因為陳浩天畀人DQ咗所以含淚投熱狗，今屆不了

一定會。

鄺仔同智勇個黨夠7啦
初選咪照跑出

小心自爆自己住邊

就咁睇熱狗會得返一成票

真係沒有黃毓民 熱狗甚麽都不是

投咗蟲泰
再投佢我仆街死
生花柳，死全家

上屆見到熱狗泰屌染天琦之後投左heidi
比人屌我左膠

連白鴿黨都話唔要路線之爭
港島梁袁報名幫佢站台
係得番熱狗懶獨特自成一角
不了

選舉完結後嘅事

未訓醒？？？

上次投咗鳩達
我抵撚死sorry
不過我今次係九西
我識做喇

講得好好

射撚滿選舉論壇比支持問到口啞啞，我竟然投左佢

本來以為無讀過書的on9先投熱狗, 估唔到有大學同學都係熱粉同迷雲黨

上屆投左鄭松泰, 我係白痴.
今屆唔會再投鄭松泰,
最主要原因唔係佢話我地白痴, 當左佢係本土,
亦唔係其他更不堪入目既理由.
最主要係,
無參加初選一票都唔投,
唔服從初選結果一票都唔投!!

投熱狗 死全家

會嘅，見到劉穎匡簽份撚屌書 就已經唔想投佢
呂智恆又唔選又唔想益班仆街泛民

個陣投毓民都大多數係投毓民而唔係因為熱狗投毓民啦

熱狗 不了

新老民主黨 同 熱狗 投票取向差好遠bor

不會呀

泛民個角色：棄權缺席
熱狗個角色：投反對票

咁我點解唔投本土

去加泰集會抵唔抵打

上屆全家投佢地, 悔不當初
今屆踢撚走熱狗

上屆衰on9投左陳雲

即係你話所有參與初選既都係泛民?
一個本土都無?
得熱血公民係本土?
你又當大眾係白痴?

投熱狗
屌老母

唔好試水溫喇熱狗

熱狗16 20年都有簽撚屌書喎

Me too 好撚後悔

我估新西 熱血仲有一萬幾票
佢係有D似上年民協馮檢基 都叫做現任議員有知名度
熱血公民又視新西為根據地 不時搞係地區工作

港島應該有五六千票
好似人力141個 第一次選都仲有萬幾票 再第二次選會再跌
加上熱血公民根本係港島無地區樁腳

下, 熱狗有兩把尺你今日先知?
總之公我贏,
字你輸啦!

上屆投完熱血公民，跟住之後都唔敢同人講

仲投佢地

學熱狗話齋：「射落海投民建聯都唔會投熱狗」

#熱血公民
#大埔區運頭塘
#黃兆健

x2

新舊本土 各自努力

新東仲有 Owen Chow，佢無簽確認書

不過公道講，簽唔簽確認書又真係如gphone所講，唔應該成為分化既理由，畢竟簽完又可以DQ，唔簽都可以入到閘。所以巴打又唔好因為咁而放棄劉穎匡 (我唔覺得簽呢份野就可以否定佢係本土派既事實)，建議再觀察之後佢地整體個取態係點樣再講。

真熱狗2020年仲會上連登？

我明你

應該好多人都錯信過熱普城
只可以話當時成個本土派包括支持者都係被熱普城當咗係棋子嚟批鬥泛民
(雖然泛民係唔爭氣，但本土派當時如果無被利用又真係唔需要同泛民陷入私怨既局面，純粹路線之爭就會正常好多)

上屆九東

屌成個名都係草
又幾襯佢頭大無腦腦大生草

果陣係信 毓民。 依家佢都走火入魔

熱狗最多笑9佢議會抗爭企得仲後過民主黨
但講一投票賣港
冇人夠民主黨黎
前兩日南區送錢比共狗單野簡直cls

下, 議會入面非保皇既都企晒出黎反抗,
續一被趕走投唔到票.
而呢一樣嘢係你地班熱狗同毓民講左好多年,
要議會入面既議員要做既嘢,
已家非保皇嗰班做晒啦, 跟住做啦,
你又屌佢地?

反而讚坐定定乜都唔做,
剩係投左一票乜用都無既反對票既鄭松泰!?
而呢樣嘢亦係熱狗及毓民鬧咗好多年既嘢!!

我只能夠講個服字,
乜都係你贏晒啦!!

4年前做咗白痴
港島投咗射撚滿
今年唔會再做白痴

支持泛粉繼續投泛民

落選就有內訌、分裂、清算睇
支持佢哋輸

上次新東係想攬多一席入去先投佢

上屆投左射撚滿

上年投左陳澤滔射落海

偽本土係販民一部分

唔係點會參加販民初選?

上屆投熱狗，後悔到仆晒街

會投！

如果佢有參加初選，又贏左，未投俾佢囉
而家？ 不了

即係參加得初選都唔係本土?
你又當大眾係白痴?

Whataboutism唔會合理化到熱狗所作所為。慳啲。

上年投咗新界東

屌人戴口罩但佢地街站啲人全撚部戴晒口罩架

上屆真係毓民1 拖4

如果唔係真係冇人投

利申：上次投松泰

咁唔好白頭佬 佢啲投票取向都跟得貼架

利申 不投泛民熱狗

上屆含淚投咗四眼
今屆咪洗指意我會再投

絕對唔會再投

仆街 中晒 Facebook見幾個熱狗fd都係咁

樣樣嘢

眾人皆醉我獨醒
雞蛋裡挑骨頭

中晒

係傳媒想製造話題呃HITRATE姐
其實簽定唔簽真係關我撚事咩 根本唔應該成為話題, 唔需要爭論
D選民又ON99被傳媒帶風向 好理唔理理得依瑣碎野 正經野又唔見佢地關心

屌你老母 咪撚再係度提熱狗曲線幫佢地宣傳啦 都唔知幾撚多垃圾熱門post係關熱狗事

咁唔參加初選一定係建制添啦

係真本土手足

本土自由派 惟有鄭松泰

有101個傻鳩

好中

感人

幫手足 就係一切

我成日屌佢哋但又支持大規模勇武

一日共產黨政府，一日冇光復
又俾返高度自治我哋？多謝哂
但外國壓力可令中共放棄香港？

以大家對中共嘅認知係冇可能

當初可能係貪你香港經濟
但家陣佢玩民族主義
香港又係南海一帶
已經係玩爛香港都唔會俾人

如果大家有考慮香港獨立
要考慮到最終都要武力驅逐港共
如果諗住可以靠其他國家
人哋國家嘅士兵攞條命出嚟
自己個口就大講一堆原因
全部都只係Fuck up

香港人97後冇得當兵
結果23年後變成香港人無法當兵

本土有好多鷹派人物
都係支持大規模武勇
唔好將支持依個方向嘅人都打成熱狗

熱狗跟本唔支持勇武
你5千人衝，佢就講有1萬再講
你1萬人衝，佢就講10萬再講

佢講200萬人勇武
我想講佢解放軍都係幾百萬人咋

事實係，
如果香港有幾萬人願意攞起把槍
而個前提又真係有辦法入到軍火

黑警已經要收皮，
更加唔好講人生路不熟嘅解褲軍

中哂

陳澤滔好似偽本土黎

allinhk成班衰嘢

我講緊因為毓民先投比果幾個契弟呀

唔知今次清算邊個
擊殺邊個呢

有梁晃維

請問點解釋呢段錄音?
鄭松泰都話大眾係白痴先當熱血公民係本土

bonix去咗邊

唔理當初因為咩理由啦
唔計九西投毓民
其他區選民會唔會投熱狗

佢意思係大眾誤解本土定義

誤解梁遊嗰種政治投機者同熱血手足都係本土囉

麻煩畀啲理解能力

唔好再屈泰博 佢好好㗎

大眾係白痴
唯有鄭松泰係全能既先知

吓,你又當大眾係白痴?
聽晒上文下理都無你呢個意思出現過!!

聽唔明咪聽多幾次

香港大眾聽左十九幾萬次,
都無人聽得出你既結論,
不如, 你去睇下醫生,
睇下有無幻聽仲好啦.

所以你咪畀販民呃

上屆一個皇上,一個國師
今屆點比呀

吓,香港大眾自己聽出黎既意思,
點比人呃法?
你D幻覺好勁!!
快D去睇醫生啦

在熱狗眼中，唔投票俾熱狗果班大眾選民就係白痴

上屆投左鳩達
而家非常後悔

五毛又出蒞抹黑

share大公定文匯呀?

上屆新西投左, DUM春到呢家,
搞到我今屆係即頭想投白票

又玩稻草人？一向屌柒黑警死全家和屌柒中共親中派，果班熱狗吹雞幫民建聯拉票係唔係五毛呢？

泛民多fans 有乜辦法？看投票紀錄佢兩個都係垃圾來

圖入面 leslie kwok,
叫人 "唔好白票, 好易做手腳"
但真係唔明,
佢都已經叫人投民建聯李慧琼啦,
仲膽心人地做乜嘢手腳?

上次因為教主先投

熱狗最鐘意幫民建聯拉票，除咗幫李慧琼拉票外仲有幫 809 周浩鼎拉票

照投因為起碼好過班賣港泛民

: 入到倉先知泰博好嘅話會唔會泰遲?
: 咁就立法會投畀泰博，重有法子同兆健
: 手足政黨 一定叫晒冚世界投
: 4席thx

4 年任期，泛民得一次抗爭就擺上神台咁多次9投票投贊成又唔講？泛民fans 無得救

唔駛睇啦 熱共fans 全部睇完都唔會食藥 無得醫

大眾真係白痴 以為我地本土派

新西有得揀

有本土wor

出嚟參選叫唔叫縮哂入老母閪

本土已有初選泛民保底
又可以踢多個賣港販民走

埋泛民堆都叫本土

咁有冇考慮張可森/天水連線／黃子？

ON9在上次割教主而唔割青城派
用個閪腦諗吓都知大部份票係痴教主痴返嚟，唔通真係靠永瀆基本法咩

你講個次係二讀，三讀個陣得慢必，朱同許俾人趕出去，其他人只係出左去鳩叫

熱狗一比人屌就臭蟲論
有本土投本土, 所以熱狗不了

都係個句，泛民垃圾唔代表要投熱狗，熱狗垃圾都唔代表要投泛民，否則就係犯咗虛假二元

記住三不投

蟲泰班熱共fans都話唔投熱共投賣港派 不如直接幫賣港派拉票好過啦

上年九東含左次淚
今次唔能再會啦

鍾琬媛

俾返個credit何志光
佢用生命叫我哋唔好投熱狗

佢屌熱普城係幾有力，可惜而家投埋共

我上次投鳩達 屌佢老母 以後唔撚會再投熱青城

上年投左比鄭松泰
無後悔過呢個決定
當年的確有佢既價值
今年？番屋企食屎啦
成班一隻二隻怨婦戇鳩仔